# devops-netolog
Будут проигнорированы:
Все файлы и директории, в каталоге «.terraform»
Все файлы с расширением «.tfstate»
Файлы «crash.log», «override.tf», «override.tf.json», «.terraformrc» и «terraform.rc».
Любые файлы, содержащие в своем имени «crash» и расширение «.log»
Все файлы с расширением «*.tfvars»
Все файлы заканчивающиеся на «.tfvars» с расширением «.json»
Файлы, имя которых заканчивается на «_override» с расширением «.tf»
Файлы, имя которых заканчивается на «_override.tf» с расширением «. Json»

